香港遊戲市場

其實香港嘅市場咁細。你地罷玩有撚用？暴說都唔會在意啦。諗過其他方法啦

有冇用都係要燒

重點係燒著美國
本身暴雪呢幾年已經越黎越濕9
呢下火上加油點會燒唔著

有咩方法，請講

咩都無做就話無用少一個玩家就係少一個，積少成多，何況唔係得香港罷玩，有唔少台灣人都罷玩+退款，你睇共雪淆到唔俾人Del account

定係樓主想用呢個籍口繼續玩共雪d遊戲

無用？ 驚到禁你del account wo

你自己上reddit,twitter睇下啦
自由國家既玩家著撚曬火啦

五毛又出黎

香港示威咁小事 依家咪又係燒到去美國
你同d廢柴官諗野一樣咁短視

咁撚把炮
咁你禁人del ac做乜?